# Теоритические вопросы

## 1. Обьясните своими словами, как вы понимаете, как работает прототипное наследование в Javascript.
* Каждый объект имеет внутреннюю ссылку на другой объект, называемый его прототипом. У объекта-прототипа также есть свой собственный прототип и так далее до тех пор, пока цепочка не завершится объектом, у которого свойство prototype равно null.
 
